有人知何君堯仔女讀邊間？可以一齊去參觀下

仲要將今晚個堆白衫嘅仆街嘅所作所畫播唒比班學生睇，話比佢地知佢地嘅同學有一個畜生老豆就係呢班人係幕後黑手，仲話佢地係英雄，拿我唔想鬥死人地嘅仔女架係班同學仔嘅選擇咋

瑪利曼中學 已畢業好幾年